曼聯球迷辛苦了 捱夜睇熱刺贏波

他首

樓主面豬tum巧得意呀

個個post 都係抄人